新鮮人出糧戶口一問

我黎緊7月尾返工
人工得$14000
上網揾過有恆生/大新/渣打
有冇咩可以介紹

citibank

窮撚用大新啦

citibank 月月增息

citibank la 冇最低結餘同最低存款 月月500都得 15000以上有股票優惠 再高d又多d優惠 自己落分行問

係咪每個月做si晒就可以免最低結存 ？

citi